Tvb 的 幼稚園老師

Tvb 的 幼稚園老師， 你d 學生表演成點？